究竟貓會唔會喊？

主子有時成個眼周都眼濕濕，究竟係唔係喊
通常都係唔捨得你出門口嗰時就紅晒對眼

拎佢去寄養果陣 我隻貓真係會眼濕濕

喊就應該唔會嘛，有淚腺咩?

我覺得會
帶佢去獸醫到絕育
佢驚到發高燒同咇左滴眼水
幾心痛

滴眼淚架有一小粒咁

返黎真係要做好多功夫氹返佢

貓唔識喊架喎，有眼淚似係有病喎

我整緊洋蔥果時
隻貓同我一齊喊

利申，佢仲在生，無食洋蔥